\documentclass[../static_and_dynamic_analysis_tools.tex]{subfiles}

\begin{document}

Lo scopo del documento in esame è di presentare i principali tool per l'analisi statica e dinamica di applicativi Python.
Per ogni strumento verranno delineate le principali caratteristiche e verranno presentati i punti di forza e di debolezza.
In appendice è possibile inoltre trovare i riferimenti utilizzati per ogni tool.
\end{document}